黑警「接管」太古城，洗共派多幾個8萬比零售買票都無用

黑警就係阻人做生意既暴徒

但又唔出得聲屌

咁咪投票比泛民

黑警一招抹煞派錢既努力

黑警倒港共米

太古係中立的

點shopping呀 屌

Shopping + 和你唱 = 黑警經濟迫害商場零售業

個個星期都話喺唔同商場唱歌點算?

黎緊4日假期

仆街
下星期諗住去食元氣
你地唔好走黎唱歌搞到我食食吓元氣比狗趕走

屌次次都話有十幾個商場唱歌點算？班狗又勁OT?
黑警死全家啦

鬼才

警犬
你地殺唔曬幾百萬人就好快啲投降了

抗爭幫你日日賺系列

黑警又攬炒經濟，人神共慣

要有啲情操高尚嘅人出嚟懲罰班狗

商場難得有返人流
啲狗又出黎阻人搵食

輕便零裝行街

行行下想唱歌唔得？

黑警又攬炒經濟

其實我覺得班藍絲係冇得救
之前就話反送中搞差經濟 鬧鳩示威者
今次武漢肺炎仲衰過反送中 完全唔見有藍絲鬧鳩大陸 所以對住班仆街都係哂氣

和你Shop

警嫂忍左咁撚耐 終於又有得出返黎做雞玩3p喇

水炮車重新出水